見到港豬話今日DQ係最黑暗一日

DQ梁游嗰陣又扮睇嗰撚到

小麗老師又話出糧俾我地老友記，而家冇哂仲唔黑暗

出糧比自己友